# Team on

Uma plataforma para colaboradores de corporações com recursos e funcionalidades úteis tanto para os colaboradores quanto aos gestores.

 Os recursos incluem uma tela de início, bazar, planos de desenvolvimento, comunicados, agenda, tela de perfil, gerenciamento do humor da equipe, entre outros. 

 Além disso, o projeto inclui planos futuros para a plataforma, como um sistema de ponto eletrônico, um agendador de sala de reuniões, um agendador de livros da biblioteca e até uma possível expansão para ambientes escolares.

![[Home page TeamOn]](images/HomePage.png)

Todo o protótipo pode ser visto acessando o projeto no [figma](https://www.figma.com/file/b01bc5mS5rKDbuUKnWQUm7/TeamOn?node-id=409%3A1025&t=xgbi6S2OqCMLrh6a-1).
 
 ---
### Tecnologias utilizadas

**BackEnd**
- Linguagens: C# 11 (.NET 7.0.101)
- ORM: Entity Framework Core 7.0.1
- Banco de dados: Supabase (Postgres)

**Front End**
- Linguagens: TypeScript
- Build Tool: Vite
- Frameworks:
    - React
    - Tailwind CSS
    - Radix (breve)

 ---
